# Arxius del projecte {#arxius}

<div style="display: inline-block;">
* \ref instalacio
* [Codi font](../../) <span style="padding-left:50px;">[<img src="../img/folder-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Explora el directori.">](../../)[<img src="../img/gitlab.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Obre a gitlab.com">](https://gitlab.com/dferrg/ereader)[<img src="download-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Descarrega zip">](../../../Ook!.tar.gz) </span>
 * [Drivers](group__drivers.html)[<img src="../img/folder-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Explora el directori.">](../../drivers)[<img src="../img/gitlab.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Obre a gitlab.com">](https://gitlab.com/dferrg/ereader/-/tree/master/drivers)
 * Drivers del simulador[<img src="../img/folder-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Explora el directori.">](../../drivers/drivers_pc)[<img src="../img/gitlab.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Obre a gitlab.com">](https://gitlab.com/dferrg/ereader/-/tree/master/drivers/drivers_pc)
 * [Parser](group__parser.html)[<img src="../img/folder-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Explora el directori.">](../../src/parser)[<img src="../img/gitlab.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Obre a gitlab.com">](https://gitlab.com/dferrg/ereader/-/tree/master/src/parser)
 * [Renderitzador](group__render.html)[<img src="../img/folder-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Explora el directori.">](../../src/render)[<img src="../img/gitlab.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Obre a gitlab.com">](https://gitlab.com/dferrg/ereader/-/tree/master/src/render)
 * Llibreries usades[<img src="../img/folder-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Explora el directori.">](../../extern)[<img src="../img/gitlab.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Obre a gitlab.com">](https://gitlab.com/dferrg/ereader/-/tree/master/extern)
 * [Bootloader](group__bootloader.html) [<img src="../img/folder-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Explora el directori.">](../../../stm32f4-dfu)[<img src="../img/gitlab.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px" title="Obre a gitlab.com">](https://gitlab.com/dferrg/stm32f4-dfu)[<img src="download-icon.png" alt="dlicon"  style="float:right; padding-left:3px" title="Descarrega zip">](../../../bootloader.tar.gz)
* [Prototip (projecte amb kiCad)](../../../asdf) [<img src="document-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitza l'esquemàtic.">](../../../../Maquinari/prototip.pdf)[<img src="../img/circuit.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitzala placa.">](../../../../Maquinari/Circuit Final/grb/sortida.pdf)[<img src="download-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Descarrega zip">](../../../../Maquinari/prototip.tar.gz)
* \ref carcasa [<img src="../img/thingiverse.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Obre a thingiverse.">](https://www.thingiverse.com/thing:4886255)[<img src="download-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Descarrega zip">](../../../../Maquinari/Ook!+case.zip)
* \subpage informes
 * \ref prop[<img src="document-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitza l'informe.">](../content/Documentació/informes/Proposta implementació.pdf)
 * \ref infinic  [<img src="changelog.png" style="float:right; padding-left:3px"  alt="dlicon" title="Historial de versions">](./infprog1.html#changelog)[<img src="document-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitza l'informe.">](../content/Documentació/informes/Informe Inicial.pdf)
 * \ref infprog1  [<img src="changelog.png" style="float:right; padding-left:3px"  alt="dlicon" title="Historial de versions">](./infprog1.html#changelog)[<img src="document-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitza l'informe.">](../content/Documentació/informes/Informe de progrés I.pdf)
 * \ref infprog2 <span style="padding-left:100px;">[<img src="changelog.png" style="float:right; padding-left:3px"  alt="dlicon" title="Historial de versions">](./infprog2.html#changelog)[<img src="document-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitza l'informe.">](../content/Documentació/informes/Informe de progrés II.pdf)</span>
 * \ref inffin [<img src="changelog.png"  style="float:right; padding-left:3px" alt="dlicon" title="Historial de versions">](./inffin.html#changelog)[<img src="document-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitza l'informe.">](../content/Documentació/informes/ereader.pdf)
 * \ref infdev
* \ref presentacio [<img src="document-icon.png" alt="dlicon" style="float:right; padding-left:3px"  title="Visualitza l'informe.">](../content/Documentació/informes/presentacio.pdf)
* \ref galeria
</div>
